# Notre vision Produit

## POUR
H/F, 18-37, Paris
pour limiter le champs d'action, la logistique et car c'est une lieu stratégique.

## QUI SOUHAITE
Esquiver une situation sans paraitre impoli

## NOTRE PRODUIT 
Site web de kidnapping (avec reservation) 

Prestation exeptionelle :
3 formules: voiture, mini van, hélico

Formule voiture: 2 hommes qui sortent et mettent le client dans le coffre

Formule mini van: 5 hommes qui sortent et ùmettent 3 personnes maximum dans le mini van

Formule hélico: 2 hommes qui sautent en rappel et remontent le client dans l'hélico

possibilité d'abonnement pour passer en priorité (KINGnapping)

Page témoignage/avis


## QUI 
Nous permet de proposer un service de kinaping professionel et sécurisé à nos clients.

## A LA DIFFERENCE DE 
paraitre impoli, appli d'appel, subir la situation, concurent l'applie sakura

## PERMET DE 
Passer pour un hero/victime, t'es plus la physiquement, imposable

## PLANIFICATION PROJET
Notre capacité d'équipe est de 5 points pour un sprint.
Un sprint durera 4 semaines.
Notre total de points sur l'entièreter du projet est de 31 points
Ce qui nous donne donc (31/5) ~6 sprints de 4 semaines. 24 semaines au total.






